生飛滋好撚痛

仲要生係近上唇位
食嘢好撚痛

維它命b雜 ,食到好返停，不要再食，之後日日食生果和菜

加埋維他命C

依個真係好堅

維他命C對生非之幫助唔大，我之前用自己做過實驗